做乜撚野忽然咁撚多前線抄牌post

屌你班連登仔
自稱IQ200
一下爆咁撚多呢啲post
好撚明顯係分化緊勇武

拉撚晒落去啦屌你地老母
係麵要駁 駁鳩咩

仲有撐加泰得罪全世界post呢？
一個集會仔會引致世界毀滅

呢個我唔評論
兄弟爬山各有各做
奶左野咪幫佢地洗地囉
嘈乜姐
做左先啦

留意返
通常支持嗰啲都好聲好氣解釋，反而反對嗰啲下下都侮辱謾罵，差在未講到出口割蓆

你話呀？ 人地只係打個拉字果班大帝就回人拉你老母 有無禮貌架？民主？

咁樣叫好聲解釋？

依個就係你揾到態度最惡劣的例子？
反對嗰班人的論調要惡劣一百倍喎

暗黑兵法招衝衝子
古有比武招親 今有抄牌招衝衝
你識條鐵咩

大家咁話啦 你地唔好以為自己又好有禮貌先得架

仲有d 開口埋口叫人賤種 夠惡劣未呀

你唔睇埋你啲同事點講先？

開口叫人切腹，埋口叫人死撚咗佢
左一句場運動收皮，右一句對唔對得住手足
左膠、弱智仔、港豬

不過最難聽都係依句
唔好為咗啲加泰狗得罪大佬美國

我無話佢地語氣好wo
係你地自己話自己語氣好好咋 你一句賤種 人地咪回你一句左膠囉
好 fair呀? 扮咩清高呀?

睇下邊個周圍挑起事端先
都冇人想理你仲要周圍開post吠，圍晒爐喺到打稻草人，仲要懶係眾人皆醉咁款，咁撚看透世事
張蓆都俾你班得罪美國撚割到難晒啦

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線